究竟要發生咩事香港人先唔會返工？

有錢

港紙變廢紙
即係返工份糧冇撚用
番嚟把撚

第一日拎新iphone嗰陣

紅日

紅事白事都要返工

係請左半日咋

俾人炒咗嗰日

老豆老母:唔返工做乜，快d搵份工做下，冇錢都起碼出去做下野唔使係屋企吽呀嗎！

世界未日都要翻工

返工重要d

要睇marvel個陣

地震

震完咪又爭住狗衝去返工
即使間公司震冧咗都要堅持返工